你哋淨係識鬥黃 點解我哋唔可以令到紅藍互鬥？

而家睇城市論壇 好多現場觀眾話支持全國人大幫香港立國安法 法律條文細節乜都冇都話相信同支持中央政府喎
既然佢哋咁相信中央 點解我哋唔問下佢哋支唔支持中央接管香港
唔支持就唔愛國

城市論壇啲呀伯實支持

班傻閪撚識思考咩
人云亦云 咪唔會鬥紅鬥藍囉

人哋核爆都唔割呀

71維園見

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動